689，到底係邊個唔要‘世界最安全城市’呀？

早幾日先出嚟話香港
‘世界最安全城市’
尋晚就被人打撚到啪啪聲
仲好意思屈落嚟？
睇住班狗搭撚曬膊頭呀！
稱號是你們自己不要了

要俾多啲人知 政府！黑社會！警察！ 三個合作，累積了一定民意就可以 名正言順武裝起義！

虛偽嘅孽蓄